放假有咩好做？

仲有兩個禮拜假，有咩有意義嘅野可以做？

搵外快比錢我

得兩個禮拜，有咩外快好搵？